其實1950-60 年代皇馬個d歐冠應該取消

大家知乜事

有野就講啦 單單打打

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

果陣你呀嘛重做緊雞比人屌緊

有啲過份喎屌你
你好撚好打呀屌你老母？

唔該取消埋14年歐冠，個越位頭搥

皇馬12個歐聯都係實至名歸，場場都畀球證屈機，對手迫害，但一路走來，始終如一，心悅誠服

Ok

係連登講有用？寄信去UEFA囉

sum jin

佛朗多

你邊撚個呀 分身呀

得咁少留言就知波台幾錫著皇馬

唔好咁嬲啦清

Btw你研究到隊馬巴拜聯隊未。幾時約賤種鍠挑番場

係

疤狗對阿記個年，同北京電視點計！？

程度差好遠

咁又係，個d叫誤判

香港人去個邊住？

隻疤好撚慘
見住波台抽疤既人多過抽皇既人
激到咬牙切齒咁玩心戰

皇馬果個年代既歐聯冠軍
同張大帥既nba數據其實性質一樣
計黎冇意思
含金量太低

巴post，即討post都冇入，話埋巴黑哨，都畀你地話巴